恒指準備 26000 見

大莊話的

屌你老母呀 呢頭話小跌 個頭又26000

我屌你老母呀